[下集好睇] [最後五集] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (32)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

精華打交時間(截至18集）整合，方便各位重溫
莊惠+馬剛正vs古惑仔s:第1集02:20-03:49
莊惠vs李天愛（1）：第1集30:24-31:30
馬剛正救可麗（回憶)：第2集04:30-05:55
馬剛正vs莊惠（1）：第2集36:20-37:08
馬剛正vs武田國全（回憶）：第3集21:35-21:57
馬剛正vs鐵炮英二（回憶1）：第3集25:00-27:45
馬剛正vs鐵炮英雪（回憶2）：第3集30:50-34:50
莊惠vs潘敏英：第5集09:13-12:40
馬剛正打鳩小玥老豆：第7集16:00-17:00
紙皮道場vs拳館友誼賽：第8集20:40-29:00
・莊惠vs女拳手（一鏡到底）：28:00
小玥打鳩李弱：第9集22:00-22:55
莊惠+馬剛正救橋底呀伯：第9集23:45-24:50
莊惠vs李天愛（2）：第9集32:00-33:30
馬剛正vs武田國全（2）：第10集01:30-02:45
志浩+小玥+莊惠+馬剛正vs呀細+手下（救李弱）：第10集40:50-第11集01:30
小玥打鳩Jason媽+學生妹（救mk妹）：第11集27:11-27:30
莊惠vs李天愛（3）：第12集03:08-03:20
志浩vs556: 第13集36:20-37:08
莊惠+小玥vs556: 第14集01:24-02:20
莊惠+李天愛vs咸濕教練：第14集32:50-34:00
小玥挑戰莊惠：第15集09:40-10:43
小玥打鳩仆街老豆（其實冇掂過老豆一條毛）：第15集28:30-29:00
志浩打鳩李弱：第16集37:45-39:44
莊惠vs呀細（兩支針）：第17集16:30-19:40
馬剛正vs武田國全（3）：第18集09:03-12:52

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

lm

AK收卡

惠惠比位AK

一齊

師弟卡..

莊惠心軟喇？

屌

慘

留名

笑咗

起歌

快到有1002

公屋撚

好人卡發送中

做男朋友真係好失禮
其實我係les

發卡

一齊未啊快啲啦

莊惠好鐘意派卡

食屎啦

師弟卡

師姐弟

好人卡派發

收兵

派卡

屌師弟卡

Ak....

好笑

你問過善善未

Ak ho kam

好慘AK

永遠師姐弟

終於派卡

ak收卡

好橙牙

fdzoned

派卡片

收卡啦

惠：我係同善善架

好甜架個樣
比佢拒絕都抵

收卡

Ak

friendzoned

AK陰公豬

以為有機添
點知兜個圈派卡

AK RAP

好人卡

莊惠好qq
呢個光影得佢好撚柒靚

招式有來有往

直接拒絕

收卡了

哩張叫師弟卡

AK慘撚到

仆街

慘做兵

莊wear：因為我鍾意嘅係善善

善善架莊way

典解呀

好 sad 諗起平時比人拒絕既我

AK

好慘

AK好撚橙啊

橙

有啲橙

點解啊

因為我同善善係相愛㗎

算啦 唔鐘意就係唔鐘意...

我係les

sam sam

Wuuuuuuuu

咩歌？有無人知

慘慘豬

完

所以最後係同善善？

好sad

fd zoned

你點同善善鬥呀les架

屌
又一日推咗一個 post

So sad AK應該有一秒同我一樣以為惠惠鬆口

毒撚最痛

莊way 最後同kathy 仔

AK入門先，應該係師兄喎

咁sad既 明明頭先仲係含春樣

使唔使畫出腸呀

係窮呀 係窮呀公屋仔！係因為你窮呀！

好正咁快有一當禾唔豬你個LaoC去左病

好hurt

我地係永遠嘅師姐弟嚟㗎嘛

好擰慘

呢套野好多新卡派

因為我係she she

拒愛ak

其實莊惠真人係咪都係Les架呢

AK還有生粉

靚人靚景但冇愛

莊惠:我地best fd黎呀嘛

其實我同善善係親人
親人

收兵成功

無意思啦 一早斬斷佢好過
佢屋企點會接受到mk仔

唔緊要 小新先係真愛

脫貧失敗

不過欣賞惠惠，直接了當，唔會收兵

新卡種解鎖: 師弟卡..

莊惠始終都係鍾意善善的

惠惠係善善㗎

因為莊惠心入面只有善善

師弟

hurt

禁撚慘

陰公

拒絕完善善

又拒絕志浩

浩仔呀

我寧願佢好似山上嗰次咁請食檸檬

其實同莊惠講句「我等你」咪得

咁絕

呢套野啲感情線係咪冇得開花結果

依個look好靚

惠惠：我係les ga

派卡都正常
好多野都唔夾唔襯一齊到先怪

好撚慘架

半山女同公屋仔由一開始就係無可能

善善: 抵死~

江柒生

有錢靚女 空手道港隊
同個死mk 仲要黃帶

莊 wear 內心

靚到喱幕

善善

莊way 唔要ak 可唔可以同sinsin sheshs

巴打ID

反襯

日落好人卡

拒愛

Ak復仇溝善善啦

早兩集唔係有d野嫁咩

好型呀莊惠背影

想瘋狂收卡
啱先幾句串串貢把聲又綿正能到

姐係惠惠同善善先係一對

因為我鐘意善善

惠惠：屌你啦，我鐘意善善架

慘到

個景好靚

慘豬

推

佢要善善

阿談靚到

做兵

ak好慘呀 我呵番你啦

姐係善善贏？

因為惠惠有kathy仔， 所以唔可以一齊

小穴係大師姐

好L慘

中意善善多過男人

兵

英文BGM係高個LEVEL

個太陽係靚嘅

太急進啦 呢啲野 呢啲情況問出口就出晒事

嘩我屌個景靚撚到

呢個景可以做wallpaper

點解拒絕人都要眼濕濕
好靚好吸引

唉點解會咁

都一樣有人自願從軍

始終都係中意善善

我真心以為佢會咁答

屌 虐待連登毒撚

等乜鬼 十年 五十年 一百年
係冇就冇架啦 點等

張師弟卡咩機會都無

招式可以有來有往，但佢地就

一收卡即刻推到200幾

應該先搞破壞溝善善先

無陰公啊

係唔係三個同一間酒店房

我已經有善善

但可以見到女神咁樣，抵呀😭

sad but true

咁樣收卡

呢幕勁靚

絕交啦，去日本唔叫佢

"有啲嘢 唔可以強求既"

好撚慘

AK：早啲唔黎

日落周圍黑晒，AK點走？

有啲嘢係唔可以強求

應景到

屌，一廣告仲話有d野唔可以強求

：有啲嘢係唔可以強求嘅

wallpaper景

我都以為會鬆口 嗰個氣氛

已經預示左女神都會咁同我講

求 cup 圖

Go - Ava Kay

好陰功

善善贏左了

最後ak傷心得滯決定同馬教練喺埋一齊

其實個時阿談師父話有人資助，係邊個嚟？
我Miss咗？

跳海算啦

明明頭先係莊惠撩起先

知唔知首歌叫咩？同埋尋晚個首

有無人知係咩歌

首歌叫咩名？

嘆息橋好似幾正..

有啲嘢唔可以強求嘅…
AK

表白失敗

快到第九頁

果然公屋L溝唔到私樓妹

善善:話你兵就兵喇，送野喇望 到付架

唔通鍾意蠟筆

有啲嘢冇感覺 擺幾耐都係冇感覺

但好真實
唔拖拉

又灣仔碼頭

屋企仲話唔應該睇日落 應該睇日出 明明都唔關事

小玥>志浩=蠟筆>莊惠

有d野唔可以強求既

劇好似冇講
但個個係死鬼師傅

惠惠 一定最受係善善

下集會唔會一齊。viu tv好難估

梗係溝善善啦

（雖然其實我覺得莊惠靚D）

得到同門弟子卡，放心啦，可麗師妹都收過

靚景收師弟卡

擺明係師父私下比佢架啦

莊惠個心應該得空手道
從來冇對過佢有感覺

咁都唔一齊

條條線都斷曬

下星期一見

仲以為ak會有機會

下集係唔係last一集
得返一集應該會好趕

豪宅妹

我估係師父自己出錢

睇日出咁點上去？

日日問食唔食

咁有機收服埋莊wear都未定

比我都要善善唔要AK啦

小月..

分分鐘係佢老豆老母
定我miss咗

你已有善善

畢生難忘

之前惠惠對志浩都含過春㗎

好似師傅啊

我有善善

派卡劇

莊惠拒絕志浩，係時候我上!

真人喎

係咪師父自己啲錢

真·體育劇

劇無交代，但Facebook開live有講係師父自己

ak同莊wear
就係白帶同黑帶咁遠

半山 唔係一般私樓妹

ak

佢首抽曲呀

善善或成為最大贏家

你有朱千雪

好似師父自己

拖下拖下都係出事 個女都冇意思 唔通打完奧運就有咩

私樓妹都唔見得可以去馬會食飯

淨係呢幕都十頁

聽日係咪大結局啦？

白與黑...

同一時間，善善同蠟筆兩個膠下膠下嘅留喺香港

志浩返香港追善善

等等下變下個馬剛正

畀著CCTVB呢套己變四角戀..

我都覺，不過又無講到明，以為有伏筆

白與黑 地與天的差距

yes

唔好啊
真係會等架

識野，幾件連登仔重話應該D觀眾會走鳩哂

突登去日本
仲要係老豆前曬命

好煩呀 又係水餃

又去開間麵包鋪，等廿年後食二手西

你咁講，師弟跳海典線

成套劇嘅感情線都係收皮
睇嚟習武之人可以自宮

聽日買灣仔水餃食，等佢知道落廣告係viutv有用

所以打死阿細 好惡毒

一齊拍片

灣仔碼頭煩膠到

師兄命令師妹，善善都要行開

善善太好

你明唔明望著人地個sweet樣但係觸不到嘅感覺
一d都唔抵 我做錯d咩

呢首歌叫咩名

下集又要打比賽又要打一當
邊有時間埋尾

莊wear根本一直同善善一齊

地與天 的差距 無得追

屌我上youtube打嘆息橋 仆街劇透晒

唔知
可能要重溫 打LYRICS SEARCH

情侶先會過夜睇日出喎通常日出喻意開始，日落喻意終結，你屋企又冇錯既

有邊個表白衰左唔係咁樣

最毒婦人心

咁多跌盪
只會愈嚟愈鍾意空手道

反而關志浩咪就係好幫佢咁解
推左莊惠去空手道嗰度

Me too

奧義還未學會……吧

冇budget

白與黑，地與天的差距任我追

cctvb mode 嘅話應該播一秒轉身

個廣告幾好嘅

可能真係

公屋同豪宅的差距

通常現實會係 關志浩好落力追莊惠
莊惠就會收佢做兵
做咗一兩年兵

然後月一日
莊惠會閃電咁同另一個高大既運動健將一齊咗
(劉謙級數)
跟住關志浩就會一野落咗地獄咁

真 做得馬會member已經唔止有錢

我已被虐待了

但平心而論，善善好D性格無咁麻煩

一手唔要 要二手

得返聽日一集
緊係要完哂啲感情線

葵花寶典

笑

小穴會唔會跟莫姑娘做社工

等緊呢套
Viutv唔播韓劇就得

係咪要同蠟筆決戰

遠赴日本收卡 慘

首配樂OK, 但應該可以再好啲..

當年有首 I TRY TO SEE BEYOND JUST YOU AND ME 好JENG

係咁真 小穴條線一早要收尾啦

食檸檬 放手唔好追啦

咁樣收尾好慘但好有feel

唔關佢兩個事，因為佢兩個唔會參賽

睇完日落唔好落山

睇埋日出先至走

仆街一派卡推咁多頁追唔切

唔好咁講
佢地係viutv主要收入來源
唔啱睇咪飲杯水lo

棠哥自肥呀

空手道入魔
出續集

大結局好睇

莊惠話善善係親人 ak就係師弟

呢集頭兩節
幾個位都清楚顯示到
一齊經歷過啲咩 比唔上 大家嘅距離
而個距離 破壞晒啲feel

一早溝Kathy仔喇，明顯同ak近好多

會買禁藥俾你

任我追
但冇話追到

今日無Panasonic rap好唔慣

一陣返到去 惠惠開門見到蠟筆

靚 tag

Tvb會變咗棠哥食小穴
正印文女去捉奸 比棠哥煎一巴
小穴同老母後尾分棠哥身家

嚟料

決鬥

諗起 U U U U U U U U U U U個BGM

係 除非關志浩作出結構性轉型

例如突然有咗錢

打la..

畀條有好結果嘅感情線我j下好過啦

比人拒絕可以 sad 幾耐

換左黑帶

但好撚蠢，不了

隻揪莊way 最後一場打戲

黎料

其實作地本身諗住喺沖繩留幾多日，有冇book酒店？

挑機喇

個景無得輸

個post又追唔切

變返黑帶

打啦打啦

自肥可恥

幾夾呀......兩個一齊拍片

然後小穴兩母女又比人虐打

換返條黑帶先

個景好熟口面

勝負

咁又係⋯⋯變咗犯馬剛正既錯誤

聽日唔係仲有比賽咩

剛正: 如果我打贏你, 你要同志浩一齊

感情線係偏鋒
空手道先係主線

沖繩好靚

後面的浪幾有詩意

就打喇

應該戴白帶打

好型呀莊惠

個胸無啦

全部bad end

咁快升班換番黑帶既

應該要拍多幾集..

功力唔同 磅數唔同 除非打分數 可能有得打

起碼廿年後有得食

惠惠好型

一齊左，莊惠冇左善善就要番志浩。

師徒決鬥

莊惠係為咗你同莫姑娘丫
醒下啦師傅

支持

自肥可恥！
ak我嚟呵你！

習武之人係感情要出家做和尚？

後面兩件食花生

惠惠加油

打喇打喇

好瘦

浪費咗個景拍咁少

點解唔喺道場鬥

ready

嘩！勁呀莊惠！

阿談啲倔強樣好撚屈

招招硬食

喱下踢

好型呀惠惠

嘩屌，打戲真係打

莊way 啪咗針

冇咗 蠟筆拍片

同武田國全同一招？

靚

wow

私鬥女王(捱打)

阿談為咗呢套野有冇特登學空手道

嗱！打還打 咪打面！

打扁咗

諗起撻出愛火花羅杉對趙嘉俊

屌小穴ak 唔打架？

惠惠

惠惠決定出家

莊way

拍劇姐 棠哥差唔多兩個阿談 打碌鳩咩打

睇見都覺得痛

俾人打到仆街

彈指神通
再揸波

啲出招咁毒辣
好傷喎

karhy仔

唔係唔可以拳頭打頭ga 咩

有個天下一戰 或者用返打魔娑斗個個場會仲好用

快啲啪針啦！

痴線 重手到

好似好痛

啲shot好靚

我未輸

咁先好，唔好好似某台咁變左BBQ主線

咁重手

我未輸！

唔會打甩牙

學左3個月

練左3個月

莊wear好痛呀

佢地唔識較剪腳 識既話贏左了

莊wear!

GG

彭彭聲

屌
踢胸

真係對波食一腳

真係唔留手

對波

超人飛腿

Cls 殺人呀

剛正有下似打莊惠個波

ma cf 正仆街

以為佢會嘔血

嘩屌你

嘩 想打撚死佢

From0 記得未播前講

其實小月做得幾好

剛正太殘忍

一腿伸左埋去

扁咗啦

歐錦棠好勁咁

個胸冇喇個胸冇喇

啪針咪夠打囉

有，好似話學咗一個定三個月

打贏埋蠟筆先得

眼神都殺死佢兩個

呢兩件又jm9

兜心口一腳

蠟筆：仲有我

變左爛仔交

屌唔通反高潮小玥打贏?!

做咩黑化樣

霸氣

平返哂了

三打一！

對波無左

棠哥個樣咁邪做乜

不嬲都.....

佢個樣好痛

自己唔想返香港 搵啲徒弟出氣

小玥型返次

小穴要出大技

似比人女女女

我未輸呀！！！！！

本身都無

可能係喎

莊惠（捱打）

我覺得棠哥會特登輸俾佢

惠惠快啲爆SEED!

彈波仔

馬剛正之黑化

我都未出波yo get

有無買旅遊保險

打大師兄又唔見咁好打

dnlm

幾時吐血呀

呢個時候出場就正

真實會跌一cup

啪針樣

腫左@左邊

你想講咩

惠惠爆SEED

最初面紅 現在雙眼通紅

下集好睇

好型啊亞談😍

莊wear 打針啦

喂呀唔好咁

泵氣先

王之霸氣

莊惠（未輸）

好痛

教練咁撚絕情

反白眼

我話我未輸呀 (超級撒亞人mode)

回程嗰時好尷尬

紅血出超必

直直Bird極

我都想講

惠惠集氣啊

唔洗留手

幾驚我會吐血呀

主角光環

何止扁呀 凹左啦

磅數爭太遠

蠟筆：你可以有個同我較量嘅機會喇

媽打媽打媽打

你又錯過同我交手嘅機會

一當係時候sell針

咁都贏

下

Ok u win

係咪要出大師兄果招了

莊惠成日比人打

咁就贏咗？

吓？

打針實際d

鸁左

陰公，阿談對波踢平咗

拮夠兩支

佢啲腿法唔係人人做到， 唔認真隨時會輸

棠哥：好撚煩 比你贏

瞓喺地個個：我未輸
企喺度個個：你贏咗

你贏咗喇

黑人問號？

咁就完咗

咁就贏左

要問咗有冇買旅遊保先打呀嘛

what?!

但係灣仔碼頭個廠搬咗上大陸，又有豬瘟豬餡喎

咁突然

Wtf

唔認輸已經係贏

以為tvb劇情
知自己贏就暈低

贏咗場架 冇咗隻奶

就黎做完

咁贏法

鬥既唔係功力，係意志！

飛腳呢

屌，睇到流眼淚😫

可能係計分？

？？？

惠惠好靚

依段急左d 啵

咁樣拖到贏

莊惠性格唔會開心wo

神劇

屌你咩 你話贏咗就係㗎？

剛正：ok u win

完場由一當擔當

打贏但斷手斷腳

老師(認輸)

冇咗個胸 有返師傅

好感動

ak心諗，好在唔使真打

打一當未呀

馬chu 淆底

意志贏咗

感動到老師

why

孕咗？

打輸果個贏

小月避開飛踢laoc跌落山全劇終

OSU~

同琴晚個集比
棠哥自己講認輸
但莊惠死都唔認輸

阿談大嗌「我話我未輸呀！」
果種倔強真係好型好靚

惠惠 出血未 想死咁樣

句贏咗啦好黑化feel

蠟筆：可惜你錯失左機會同我打

佢其實係驚小穴出手，成套劇小穴都未輸過

含

意志既考驗

其實係咪應該會打多場㗎不過俾佢cut咗變咗贏咗

大師兄

??

贏咗場交
輸咗個波
值得咩

大師兄原來配角黎
比想像中少戲

珍

感動到佢返香港

贏個精神？

棠哥肯返去

番去就喊餐死

我喊左

大師兄真係識deal

武田國全老左咁多

莊惠：為左師傅番香港 我可以連胸都唔要

國全清醒番

終於可以撚番一當轉頭

對應之前果句空手道係意志之類

點都應該最尾講一句解下畫ar ma?

攬炒

老c表示：打打下我都想番香港喇
好啦 比你贏

突然智商返嚟

莊惠好撚型呀！！！

打柒一當未

一當覺得自己仲係大佬

唉，兩難

國全好野
以為佢啪針啪到傻咗 原來未傻得晒

大師兄都係文鬥型d

真

會長智商回歸

招績出現了 算半個香港JOKER

屌起碼比師父打多獲金先啦

韓劇鐘意劇入面插廣告
主角未打之前直接拎部手機用APP買重保險先

我都係配角

黑地

黑哨咁都贏

聽日嗰集一定要打柒一當

大師兄仲有我愛你

喂 556 去咗邊呀

佢唔投降莊惠冇得贏

咁就簽咗？！

張建聲戴熊貓

who

原來佢之前認輸

精氣神贏咗 夠掙扎

鬥意志真係莊惠贏

睇左做石鳩

石鳩先生

真啊
頭先撈屍一睇就知係笠水樣

以為又多個架仔

佢真係好撚型

老師呢兩集話中意贏就贏話輸就輸
老師玩晒

蠟筆會唔會參賽

石嵨表示U R NTH

小玥女一

556

國全都趕走曬啲人啦
仲有咩人俾佢出

西裝look

武林大會？

因為棠哥認為自己太易放棄
但係莊惠呢方面贏佢好多

做埋今星期定下星期？

3個人以上即係唔洗蠟筆

佢認同莊惠個精神

以為佢呀爸翻嚟搵佢

李天愛
自己
一當

聽日

廿集真係cut到太短

佢升咗帶未

又黑哨？

小器到仆街

大雄為左唔比叮噹擔心而唔翻去未來走去搵技安決鬥

仆街feel到會爛尾

惠惠要打港隊應該冇份玩？

蠟筆：屌，又冇份？

中間拖得耐

佢哋贏到先講啦

唔撚係掛打得一集

鋪到咁入肉 但係又得返一集好唔夠囉

小鳩陽菜

笑死
搞要推埋賣針partner出黎啪住針打

23分準備完

最後1分鐘 講定下集好睇

一當唔得 但有教練

真正入戲肉但得返一集

556 武林大會

佢仲係白帶

唔驚！
下

最後一日先開大會

佢哋贏到先講喇

聽日無得講下集好睇lu

武田國全好慘

25..

係時候要變魔鬼隊

最後又黑哨，唔好啦

final boss就係蠟筆
建心館最後皇牌

唔會既......應該

呢條𡃁係咪得一套衫？
好似冇換過第二套

大師兄訓醒未

屌你, 唔會成個比賽條線擺黎搞續集呀嘛

聽日結局惠惠點打完比賽再去奧運

太長就CCTVB BBQ
其實20集 夠曬
只係支線太多 同 CCTVB 一樣 捧新人

佢得一款衫咋

暗黑武道大會

老夫子黎

穿越人，得一套唔出奇

藏姑娘已經唔係度啦

下集對面一齊啪藥OD 訓低收皮..
不戰而屈人之兵, 兵法最高境界.

招積個樣好似想講等我啪支針打死你條仆街咁

提子俊先係造王者

制服黎

喇叭先係大奸仔

咦今日 24 分喎

黑食黑

可能搞掂曬d野再睇莊惠打奧運

大師兄把聲好磁性

反cup一當

白與黑

25集就啱啱好
屌你光速去完沖繩

係咪雙面間諜來

竟然仲未完

想睇一當發癲

集

樓主下個主題要改了

今日超鐘

做乜炒左

做乜鳩？？？？

今集咁長嘅

有冇咁叻呀
真醒咗？

好似有花花裇衫

一當同喇叭洗定籮友等坐監都得了

又係大師兄？

沖繩咁就用完

其實大師兄同c妹都幾襯

超兩分鐘！！！！

好似今日時沙單嘢咁

撈毒品真係

其實會長撈開正行 有咩必要要撈偏 又唔熟 風險又高
啲黑既搵到就想洗底撈正行
佢就偏偏走返轉頭

文女

國全要溝返小師妹！

咩事 唔撈了

大師兄同文女其實我外型上幾襯

最後一次下集好睇

可麗比人炒左

洗白節奏

25分完！

大ching 又想溝文女

feel到打天下2先到比賽

雯女決定同佢老公番英國

噤快完

一講完就完

下集一定好睇 信我

咁快完。。。

去英國

係囉
以為佢地有感情線

冇事啦
可能棠哥寫劇本個時已經foresee到奧運要延期一年

你唔返工點養馬剛正

下？

嘩 大師兄諗住利用可麗走粉?

洗白啦

最後一集好睇

畫面好有愛
武田國全：我嚟探下你都得掛

今集超好睇
下集勁撚好睇

得返一集點搞咁多野

明日大結局！

又25完
中間個灣仔碼頭廣告長到

長左會唔會係唔播預告

出電影, 結局係電影到..

大師兄裝老西 著到縮水咁款

咪係 拍多幾集

又sharp cut

下？
辭職跟佬返London?

好多野都收唔到尾 太快了

出外景出咗半集

得返一集要埋晒尾

大師兄要綁架師妹

佢係咪轉白想對於一當丫

感覺好似仲有得繼續拍

如果棠哥文女唔修成正果
咁係我一世嘅遺憾

初頭以為係馬剛正拉大隊去沖繩特訓
原來唔係 去幾日就返嚟

下集最撚好睇

真係聽日結局？咁急？點講得晒咁多野

講埋今日好啦
聽日要講
「下季一定好睇」

報警就得

聽日可唔可以播3個鐘

續集一定好睇

跟佬返英國呀

聽過最後比人發現，入埋黑社會

本來都冇
睇佢孭斜孭袋就知

奧運延期啦！續集再講

幾好，其實現實世界都好多bad end，除非bed end咗

明日劇情暴走

希望唔會草草收尾

播多幾集

結局啦屌

無論邊個都好過個朗誦佛地魔sissy前夫

今集都好好睇

支持下SEASON

燃盡了美腿

但你諗下大師兄同馬剛正爭女又會膠化套劇

馬剛正個ex呢

酒店風雲咩

一定係

cut咁啲小玥 沖繩整多一兩集都好吖 而家好浪費 跟日本師傅學左三十秒都唔知有冇

AK好慘

聽日堅好睇

原來係反黑前傳

仲要高大既男人咁樣樣微微彎腰講野 好撚型

特登去沖繩拍野
不過出半集

屌你不如好似cctvb咁搵個深山當沖繩啦

求唔好抄車

Crossover

咁乜嘢係奧義
真係蜜瓜包食譜？

唔係無線兩小時大結局呀

聽日結局惠惠要打完比賽再去奧運
Laoc要追番文女
Ak要溝掂惠惠
一當同前夫要收皮
咁多野點交代

將d打戲塞哂最後一集
三個徒弟至小一人打一場加埋打一當

咪係 打又得兩分鐘

應該係

千億個或許～

棠哥：其實不嬲都⋯⋯

中心有青少年 可以散貨

又樂信c片

小穴黃帶對黑帶？

原來聽晚係大師兄主角

師傅又打多次師兄

下集

又啪針

打針

嘩 下集真係好似會好好睇

返香港都冇蠟筆

個預告講到咁一個鐘邊度夠呀

一當連啪三支

嘩聽日好似真係好睇

一當隊幾枝

那就一起好好好好好好睇

一當終於打

聽日真係好睇

聽日由頭打到尾

打左幾針

小穴又玩側手翻

啪兩支

打boss

聽晚瘋狂打

終於打柒一當啦

瘋狂打針

超級撒亞人一當

打孖針

打double 針

真係拮夠兩針

一集點收尾..

打孖嚟

一當先係final boss

打柒一當

聽日實講得哂！？

Cls

要變hulk啦

大結局先有得睇一當真打

嘩屌狂啪針

希望唔好衰收尾

下集真好睇

終於打柒一當

咁多條線收唔收得曬

連打2支

連打幾針係咪會巨大化

miss左
有無gif

一定又會心臟病

20集純主線就真係夠晒，但D支線晒左好多時間

打2支

屌你batman 隻game 小丑last boss 戰咁

屌仲有咁多野未講完我覺得聽日會爛尾喎

聽日全日打戲

最後武道大會得兩間館參加

夠唔夠時間呀

小穴好中意用 大車轆 呢招 有無人同樣認為

一當咁撚廢 啪兩枝？
又話mma 冠軍 點會唔夠空手道打

會唔會步啊細後塵

聽日打完天下大會 棠哥大師兄再決戰 仲要打多場一當

竟然係師兄決戰強化人李一當

聽日一個鐘要講咁多嘢好似好趕喎

Hulk smashhhhhh

會長眼鏡look好正

嘩屌你sales啪2支

少年你太年輕喇 ViuTV啲預告 你仲信咩？

其實係最後5分鐘打晒10場

屌你，我想知奧義啊

超級撒亞人

可唔可以比 莊wear + 善善 2條女比曬我

一當自啪孖針自殺死

聽晚打足一粒鐘

睇個款聽日一開波就入場館打，半個鐘內打完就到走粉佬同大師兄決鬥，輸左馬剛正出終極奧義搞掂

啪完又OD 全戲完

好心大結局就兩個鐘啦

係，charm爆

一當 RAP

連啪兩支? 會唔會即死

下集3p,武田vs一當vs馬剛正

聽晚最後

一集點做得晒？

少少草草完結feel

用寧波微步對付綽綽有餘

私片

佢之前有傷，基本廢左武功

擺明有跳舞根底
用嚟show off下

又可以有打針gif

預告正到

下季繼續

麵包配方

應該留星期日播兩個鐘結局，之前成班演員viutv live半個鐘

下集個預告都唔似大結局

感覺會爛尾
變咗鬥啪針跟住白車送院

下集一定好好好好好好睇

好似有伏味 爛尾feel

天下第一武術大會

跟住死

阿細OD完 都唔識死既一當

三支

進擊的一當。

醫生話冇事

以比賽作結尾

一當應該要屌打張建聲先好睇

咁係時候湊夠五個人叫巨大機械人出黎應戰

想要gif

但醫生話佢一早好返哂 只係心魔

個人認為 係 拳禪一如 呢句

係，making of 話呢場係佢最後一場
我以為係劇中最後

變布羅利

佢個語氣好sweet

一當應該最後死咗

又插支針落自己到 真係好似睇緊拉打變怪人咁

係咪又要開新post

聽日打足一個鐘 冇小穴搵撈屍9up的

淨做呢個都一集啦

叫埋一當，又一條財路

新Post

換咗好多件啦，不過差唔多款姐

利申：有留意

15分鐘隊比賽
15分鐘撈cvs大師兄
15分鐘一當 vs 撈c大師兄
10分鐘感情線
完

師兄師弟夾攻一當

一當應該rip

重睇啦

仲有奧運都未講
唔通

2021先打呀嘛，冇問題

係喎屌
卷野都仲未開

新

聽晚無文戲喇
除咗前夫Richard之外

之前一踢撚到幫武田操拳果個飛開喎

大師兄重磅啲

同凱婷一樣咁壞

文女棠哥最後應該冇行啦

推
想j

一當打針 兩兄弟一齊打
打完tvb式happy ending

奧運取消

23分準時起歌

真，好撚charm，仲要岩身西裝插褲袋，型到